大家係追求/被追求階段約會左幾多次先一齊呢？

約會泛指行街睇戲食飯

講既係除左約出黎見之外平時唔會見到面既對象

所以唔計本身成日會見到果啲同學 同事

單對單好似6-7次
果陣佢接收工都接左4次左右

<3個月

絲打？
第幾次約會開始覺得自己對佢有感覺

兩次

真心？ 詳情係點

lm

本身都識咗一排但無岀過街
突然有日佢問我有無興趣一齊睇套戲
我見得閒就話ok
跟住第二個星期又約岀黎食飯睇戲
嗰時已經feel到佢想追我，wtsap內容又好曖昧
有次我病，佢就專登拎藥去舖頭俾我
之後我講笑咁問佢有咩企圖
佢就話唔好諗咁多，保持現狀都幾開心
嗰下我以為佢係player玩玩下所以好傷心就同佢攤牌，話係做朋友就不如保持距離
後來佢講返因為驚我唔鐘意佢搞到無朋友做先咁講
就係咁知左大家嘅心意就一齊左，如果唔係就要岀多幾次先一齊

4,5次

Push

藍字絲打？

其實係咪好易會feel到個男仔想追自己

當你feel到佢想追你又覺得佢ok的話
會唔會自己都做啲咩比位佢入咁？

巴定絲

本身係咩關係？

一次
第一次見就一齊左

一野拖落去？

本身係咪傾左好耐

一個月

中間可能一個星期約一兩次咁

其實都幾快喎
咁相識到一齊用左幾耐時間？

平時唔會見既對象
咁通常都係有意圖識架啦
大家約出黎一兩次都知咩料
最慢1個月點都會一齊OR NOTHING

真係認真傾計開始計嘅話
一個月少啲左右

拖太耐會無左度火

其實都幾合理
不過我都係覺得幾快吓 雖然感情嘅嘢無得咁計

咁可唔可以講下點識
熱戀期過左之後又點

frd搭frd識嘅
年頭大學同學岀ig story tag左我，佢見到就follow我
開頭都係覆下大家story傾下計，一句起兩句止
暑假佢終於拎到我電話先傾多左少少
我唔知熱戀期有幾耐，都係一齊左個幾月 我仲讀緊書，呢排好忙已經好少見
好在佢都好痴身，我估過左熱戀期都無乜大問題。
我覺得識左對方無耐就一齊都有好處嘅

祝福你地

多謝巴打

傾計傾左一個月
中後段佢都好明顯話要追我
之後一見面頭三個字度比佢拖左

Sor 我藍絲 用緊男朋友ac

唔會覺得好快咩？
拖你果時縮都冇縮 ？